%% Преамбула TeX-файла

% 1. Стиль и язык
\documentclass[utf8x, 14pt, bold, times]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

\include{preamble.inc}
% Полезные макросы листингов.
\include{macros.inc}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\include{info}
\include{mytitle}
\maketitle

\newpage
\tableofcontents

\nobreakingbeforechapters
%\breakingbeforechapters

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже
\newpage

\chapter{Цель работы}

Изучить команды Linux для работы с файлами. 

\chapter{Задание}

\begin{enumerate}
\item Запустить терминал 
\item Вывести имя текущего каталога
\item Перейти в домашнюю папку
\item Вывести список файлов и папок домашней директории
\item Создать папку \textsl{test} в домашней папке
\item Перейти в папку \textsl{test}
\item Скопировать все файлы из \textsl{/usr/share/common-licenses} в
      \textsl{test}
\item Отобразить скопированные файлы с информацией о размере и правах доступа
\item Переименовать файл \textbf{BSD} в \textbf{TEST}
\item Удалить файл \textbf{TEST}
\item Найти номера строк в файле \textbf{GPL-1} содержащие текст "\textbf{the}"
\item Скопировать файлы с расширением \textbf{txt} 
      в папку \textsl{test} из \textsl{/usr/share/vim/vim82/doc}
      c добавлением новых файлов
  \item Сравнить файлы \textbf{GPL-1} и \textbf{GPL-2}
\item Создать каталог \textsl{proba} в папке \textsl{test}
\item Переместить файлы из папки \textsl{test} в \textsl{test/proba}
\item Удалить файлы из \textsl{test/proba}
\item Удалить каталог \textsl{proba}
\item Скопировать все файлы и папки из \textsl{/usr/share/vim/vim82}
    в \textsl{test}
\item Удалить папку \textsl{test} включая все ее файлы и подкаталоги
\end{enumerate}

\chapter{Результаты}

Результат выполнения пунктов 1-19 представлен на рисунках \ref{ris:tasks1-8}-\ref{ris:tasks14-19}.

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.9\linewidth]{figures/tasks1-8}}
    \caption{Результат выполнения пунктов 1-8}
\label{ris:tasks1-8}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.9\linewidth]{figures/tasks9-11}}
    \caption{Результат выполнения пунктов 9-11}
\label{ris:tasks9-11}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.9\linewidth]{figures/tasks12-13}}
    \caption{Результат выполнения пунктов 12-13}
\label{ris:tasks12-13}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.9\linewidth]{figures/tasks14-19}}
    \caption{Результат выполнения пунктов 14-19}
\label{ris:tasks14-19}
\end{figure}

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и

\end{document}
